有無人有睇 奇葩說

討論下

奇葩說係說話達人秀 每集會有一集辯題
各個方面除左政治都有
包括：（一啲我覺得唔錯既）
女性專屬停車位是否歧視？
「愚人水」要不要喝？
好朋友可不可以約（炮）？
親人身患絕症想放棄，應否鼓勵他繼續堅持？
是否願意做單親媽媽？
異地戀伴侶建議available 你接受嗎？

好多切入角度都好新穎
之餘啲導師仲幫大家梳理思路同掃除盲點（有蔡康永！）
黃執中同陳銘係我最鍾意既辯手，兩個既睇法都好獨特
特別係黃執中好快就點得出問題本質

有無人有睇
無睇既快啲去睇下，真心正，打開新世界

有

無以前咁好睇了

我也最喜歡黃執中，他用生命去辯論。

反而不太喜歡陳銘，感覺佢好奸。